{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041571",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 대정시크릿풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加料金は宿泊しなくても発生します。 最大人数を超えるため、入室をお断りする場合、払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。 また、ペットと一緒に泊まれる店舗でない場合は、ペットの入室はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。 そのため、二重予約が発生する場合は、先に予約された予約が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室利用案内には様々な特典が含まれます。 スパ、ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV、Wi-Fi、キッチン、禁煙客室,プール,バーベキュー場,売店及びコンビニエンスストアがあり, 近くには海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "定員の料金であり、超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊しなくても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は宿泊しなくても発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えるため、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まれますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に泊まれる店舗ではありません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンションの基準人数や追加料金はペンションの基準に基づいて変動します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV、Wi-Fi、キッチン、禁煙客室、プール、バーベキュー場、売店及びコンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "近くには何がありますか？",
            "answer": "近くには海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 459
    }
}